諗下開心野！ 疫情完左大家諗住做咩？

諗下開心野！ 疫情完左大家諗住做咩？
唔好同我講 唔會完 唔通個疫情下年都未得咩咁就大尻獲啦 個世界

完左都六十幾歲了

咪玩 下年如果仲未搞掂都夠食屎 個世界。 無咩可能搞唔掂（正面

搞左成年啦喎 你見有起色咩？

完左再算 真係冇嘢搵嘢嚟諗咩

去旅行

瘋狂約人打邊爐

繼續返工

起碼唔洗為口罩煩惱 下年應該好好多

口罩關隻肺炎乜事？正如股市爆升 失業率上升

疫情完咗緊係排期考牌買macbook pro

覺唔覺普通用家買MacBook Pro等同鮮花插係牛屎？

做愛